長毛同陶君行都大讚「特朗普」

美國有唔少 極左翼 又係大讚Donald Trump, 又經常話clinton夫婦 衰過Donald Trump, 寧願Donald Trump當選.

長毛首先話中共已經慘敗俾美國

之後陶君行直情將Donald Trump稱讚到天上有地下無

人地剩係個移民政策都同你地相反啦阿哥，收皮啦
企開啲啦屌你老母.jpg